狗糧討論

我隻狗本身食開orijen
但係寵物店已經冇貨成個月
寵物店啲員工叫我買canidae
聽講話食完啲屎會好臭
有冇人知道呢隻牌子好唔好
或者有邊隻介紹

唔係點食都臭嫁咩

canidae都係靚牌子
不過轉咩糧都好，都會有機會腸胃唔適應而爛便

去睇下review＞

試下Instinct 幼犬雞肉糧大約300蚊包
之前試過ovenbaked 食完d屎臭到冤

我隻狗食canidae啲便便都好靚喎

食緊K9

我隻狗哈士奇，周不時屙爛屎
希望呢隻會有靚便便

佢而家啲屎唔算臭

我隻狗食orijen日日痾爛屎 岩岩轉左addiction 好返啲 但佢個份量係orijen一陪 好金

我隻狗食咗 canidae 依家日日屙爛屎但係包狗糧仲有好大包，點算

我隻狗食orijen又冇呢個問題喎

你嗰隻係咩品種？唔同品種係咪都有關係，我隻狗依家啲屎又黃又爛。喺街屙屎嘅時候都唔知點執

師兄食orijen邊隻?我見平時我買開d網店都有貨喎

食緊nutram ,外國評價都唔錯

食第二包了

食緊dr b
靚屎+唔臭

會唔會試下生肉餵飼呀

幼犬個隻

我買開e_et, w_p
兩間都有，你可以睇下

狗狗本身食緊orijen肉味但唔鍾意魚味 有冇師兄有買過natural greatnes wild recipe

我都係養husky食緊canidae無穀物幼犬
啲屎好靚喎

啱啱買咗nutrea，本身食開嗰隻10幾日喺hktvmall前訂咗今日先話無貨dllm

我隻 5個月柴依家溝緊fromm, 都溝左成 3星期， d 便便前半就好靚， 但後邊part 就好濕， 同有d 水， 係咪隻糧唔岩 ？